---
tags:
  - その他私鉄
title: NEW EIDEN
date: 2015-05-04
---

京都と言えば叡電、叡電と言えばきららコラボですよねぇ！

![](20150504_190201.jpg)
![](20150504_191152.jpg)

![](20150504_190030.jpg)
![](20150504_191424.jpg)

というわけで、叡山電車ときらら系作品のコラボ列車を見物しました

・・・ただNEW GAME!は少ししか見たこと無いし、きんモザに至っては未履修です

家族旅行で関西に来たもののあまり楽しめず、(当時高●生だったため）身内に無理を言って一人行動をすることとなり、自分なりの日帰り観光プランを考えた結果こうなりました

未履修だろうが美少女が見られればそれでよいのです、ええ、そうですとも・・・

ちなみに、当時きらら系作品で一番好きだったのはゆゆ式です　この時にコラボがあればなぁと時折思います

![](20150504_185611.jpg)
![](20150504_185627.jpg)

こういうのって展示終了後どうするのでしょうね、貰って家に飾りたい（そんな場所はない）
